等我㨂個隊形先，第幾個啊？第三個啦，X形喎，係啊我仲㨂咗個好靚仔嘅將軍係前面，又真係幾靚仔喎

個廣告好撚煩

雞